[連儂] 連儂墻映像存檔

見到好多連儂墻其實係暫時性，好易比人撕同好難長時間被保留，但呢啲集體創作無論係呢場運動／抗爭入面，甚至從community arts角度睇其實都好值得去存檔記錄。雖然大家電話或者都會有影過記錄過，有instagram tag相等等，但係好似冇一個集中性收集各區／各地連儂牆嘅project，特別係一啲局部closeup記錄，並且加以整理時序地點，去記錄現有同還原返之前被撕嘅連儂映像。所以想睇下有冇可能通過集結大家過去同將會影低嘅相，去砌返個映像存檔出嚟。如果大家有興趣可以睇下面，share相關嘅相去lennonwallarchive2019@gmail.com （記得mark低photo credit個名／拍攝地點／時間），然後廣傳比朋友。

連儂墻映像存檔
紀錄集合2019反送中運動市民自發創作連儂墻
歡迎各位通過we-transfer分享您所拍攝的連儂牆（遠景／特寫更佳）至lennonwallarchive2019@gmail.com，並於文檔備註創作所有權（photo credit）拍攝地點以及時間。所有照片均用作非商業用途，整理後會展示在連儂墻映像存檔之網頁或Instagram上以作紀錄存檔。

Lennon Wall Hong Kong Archive
Archiving the visual images of Lennon Walls during series of anti-extradition bill protests in Hong Kong, 2019.
You are cordially invited to share your Lennon Walls photos via we-transfer to lennonwallarchive2019@gmail.com, along with information of photo credit, location and date for reference. All photos will be archived on the website or Instagram page of LennonWallHongKongArchive for non-commercial use only.

另外，可能有人會問啲相會用係邊，點archive法。暫時打算係將收到嘅相按時間地點分好，upload上instagram同website（唔係it人，所以暫時打算用Wix／Wordpress嗰啲），有機會想睇下有冇可能整啲類似zine或者eprint書仔放係啲本地小店免費店閱，或者義賣比支援抗爭者籌款。如果大家有好嘅idea或者想加入一齊集思廣益咁就更加好！

雖然唔知最後會點，但無論如何，兄弟爬山各自努力！大家加油！香港加油！